如果expected salary寫個range,例如15k-18k, HR係咪一定俾minimum (15k)個數？

如題。係咪實比15k?唔通俾18k咩？你15k都接受到
咁即係唔洗寫range 啦？

第一日返工？係都比<15

正常都唔會寫range

寫range最撚On9

100就100
200就200
明未

通常我係KEEP住咁搵工......當搵到first in ok 之後,又會慢慢叫高少少.......
其實都係大家試水溫,佢真係要貪平唔尊重你經驗同學歷死都要個平價既其他人,咁我咪當輸唔同佢爭,爭到都會做得谷氣要黎做咩

寫幾多都會壓你最低

唔係，多數比13/14

轉工至少加20%啦
份工好想做既話，壓到變15%都ok

如果壓到變10%就咪鬼轉
除非而家間公司加幅少得可憐

你落街買個菠蘿包

間舖寫價錢係8-15蚊一個
你會俾8蚊定15蚊?

寫嚟都嘥氣
佢有興趣自然會搵你傾

不過通常經agent都係公司經agent俾個expected salary出嚟
啱先去見

Sk997